英格蘭元老聯賽有無得諗

阿記 柏金，享利，皮利斯
利記 科拿，謝拉特，希比亞
曼聯 碧咸，舒米高，堅尼
車路士 林伯，泰利，蘇拿

好睇過而家d 聯賽

鏝城

熱狗

未來會有

都有好多既 羅比堅尼 京治

林伯係鏝legend

Lescott Robinho dunne

老孫

摩迪同巴爾

林伯都係

Jo

是

場場都有奧雲